連登吹水台小左人玩

唉，poly後就小左人玩 好像當年樂古